616 撤回議案最後通牒

再唔撤 唔好怪我哋唔客氣

推

撤回

應該限一定要6月17日下午三點前